合法報仇大家點睇

各位巴打， 如果你自問自己有幾分姿色， 咁你想報仇就好容易。
從今日起， 你如果有朋友係做狗， 或你有身邊女性朋友條仔/老公係狗， 你就盡情請佢飲綠寶橙汁。
又合法， 又夠hurt, 仲可以攪到佢家破人亡。 點睇?